[全部都係雞] 原來而家d飛雞招SP係咁張揚

睇黎佢考牌

做SP要考下碌鳩識唔識轉彎

含11年先可以考牌